Genius bar職員承認，Apple 原來呃啲消費者,賣有嚴重缺陷既2020年MacBook pro

是咁的，我係上個月發現我用緊既2019年MacBook pro 13寸係閂機既時候會係屏幕出現花畫面同變色，之後我就係2020年7月24號拎左部機去沙田apple store整，呢次既維修佢幫我換左個屏幕，Touch ID ，底板。之後我就如常使用，無再發現閂機有花畫面，點知去到8月27號部機底板燒左完全開唔到機(我已經覺得品質好有問題)去到8月29號佢話整好我部機叫我拎返，點知拎完部機返屋企setup完後崩潰嘅事情發生了，部機閂機又再花畫面變色好無奈咁樣我要係今日8月30號再次去返同一間沙田Apple store叫佢整返好，我初初去到既時候我已經好唔開心部機整黎整去都係壞，但我依然有禮貌咁慢慢同職員講我發生既事情，Genius bar職員就同我講話其實部機已經換左兩次底板，唔會係硬件問題，係軟件問題，佢叫我自己返屋企等一個月睇下有冇更新fix返，佢仲話而家門市賣緊嘅2020年版本MacBook Pro都係有同樣嘅情況。之後佢就走入去拎咗佢哋自己部MacBookPro出嚟俾我睇吓閂機既情況，我試咗佢部機好耐都冇發現同我相同嘅問題出現，咁即係唔係軟件問題啦。呢刻我已經o左咀，我就同職員講話我其實幾個月之前已經發現花畫面同埋變色，如果真係軟件問題嘅話應該點都會喺呢幾個月入面出咗更新，但係都係冇，咁即係我要無止境咁樣等？我覺得成件事好滑稽我就同呢位職員講我要見你嘅supervisor，之後一位叫Jolly Ng 既supervisor出左黎同我講返同樣既野，我就同佢講你地應該要諗辦法整好呢個問題先啱，而唔係為左打發我走叫我返屋企等就算，之後佢就問我想點解決，我就話不如你換過部機比我算啦，之後佢即刻個樣語氣同態度好差好賤格咁樣同我講話我唔會換比你亦都唔會咁樣做。我當堂嬲到爆，我心諗點解佢可以態度咁差。我就嬲到大聲咁話既然你都知道2020年版本嘅MacBook Pro係有相同嘅嚴重缺陷但係你哋都冇諗住同買新機嘅顧客講有呢一個問題叫個客人自己衡量買定唔買，咁即係你哋有意去呃啲消費者啦？佢就即刻話唔答我呢個問題。我話你哋應該寫個牌放喺度話俾啲客聽有呢一個問題先啱，因為你頭先同我講話呢一個問題冇辦法維修。之後佢就話我講嘢大聲話要結束呢一個對話唔服務我仲要叫咗好多保安員圍住我側邊，我心諗點解我好似犯人咁樣？唔通蘋果就係咁樣對啲客人？之後佢仲要好串咁樣同我講話其實你呢一個問題好小事都只係喺閂機嘅時候先會出現會影響到你正常使用咩？我聽完之後我同佢講點解你嘅態度可以咁差咁串？我話你根本唔係幫緊我解決問題，而係諗住諗辦法趕我走，之後餘下嘅對話佢就好似黑警同埋林鄭講嘢嘅方式用語言藝術同埋無賴嘅態度同我講嘢，我喺呢個時候我嬲到同佢講你咁樣同啲黑警做埋啲無賴嘅行為有乜嘢分別？之後我話要拍低佢講嘢嘅態度同埋說話內容佢就話唔俾拍之後就走咗去唔理我，我話要搵另一個管理層職員佢就話唔會理我亦都唔會咁樣做，我話要投訴佢叫佢比員工編號佢就話佢哋冇員工編號，最後佢只係俾咗張卡片仲要係手寫佢自己個名上去就俾咗我，我當時完全唔知點算我只好繼續放低我部電腦叫佢哋整到好為止，但係我真係好想投訴佢呢個咁惡劣嘅服務行為，各位巴打絲打我應該點做好？佢似住我投訴無門，完全態度輕佻

Push

1

2

3

分下段啦
點睇啊

用家問題

寫email 俾死仆街Tim cook

Sorry，第一次打咁大段野，無經驗下次會更好

姐係點

我唔識英文，應該點算好？會唔會有好心巴絲幫手翻譯？

咁有無reinstall os? 正常實叫你做

即係佢話我部機點整都係咁，又唔會幫我換機，佢又認左2020年版本MacBook pro都有同樣問題

真係用家問題 有乜撚好嘈 又唔影響正常使用 人地換又換過比你 想點？

佢直接幫我換底板，但都係解決唔到個問題

寫中文仲好，奶共Tim見到中文仲好服務

我都係有咁嘅情況 但係正常使用冇問題 但係有陣時一開機或者閂機 就會有花畫面

換完底版 你restore返time machine入去？定點

我乜野都無做過但佢咁樣一定係有野壞

明白嘅 唔好用Apple囉 Quit Apple囉

Btw mac好似唔洗閂機

無啊，乜野資料都無入返部電腦到

部機個畫面就係會發生咁嘅情況

你draft一封投訴信 中英文版
Mark埋你產品嘅serial number/成個過程
Send email 去tcook@apple.com
會有人打長途電話俾你，記住聽

咁撚紅既

因為呢部MacBook pro我唔係成日用，所以我閂機

有關係咩
軟件問題唔一定次次都觸發到㗎喎

其實佢應該換部全新俾你。產品有問題係要正視。我建議你直接send email 去apple,起碼有black and white. 另外twitter tag 9 佢

係呀，紅過中國國旗🤮🤮🤮

蘋果產品一律用家問題

supv態度多數都一般般，緊係普通職員態度好好多la你又要趕走佢

咁佢係有責任去妥善處理，唔係問返個客想點

閂機先係咁冇乜所謂啦

TLDR

即係點

都係熄燈屌，屌豬肉都無所謂啦

記得寫殘體字

上年仲恐怖啊 個os 有問題 chur盡粒cpu 跟住普通嗰啲職員懶9我 話我亂download app 逼我洗機 我前前後後洗咗幾次 都係依然係咁
跟住我自己再check dep d 原來係佢個os 有問題 跟住我同個職員講 又係賴鳩我 跟住我喺度坐叫佢個Super advisor 出嚟見我 跟住佢話同總部反映盡快更新個os 咁樣先至解決左

最好笑佢仲問返我應該要換啲乜嘢零件先啱？我就同佢講我又唔係做整電腦嘅我點會知道？

又可以準備搵海關

預計個post 會變左討論你個樣.

巴打試下黎招
啲人都係欺善怕惡

有次藍精靈同我講 佢哋不嬲都係欺善怕惡 叫我語氣重啲 堅定啲 咁樣佢就有藉口可以叫到個大粒野出嚟見我

嘩，好撚嚴重喎
我都係同一型號，係會變色
但唔太明顯，會由白無啦啦變淡黃
之後過一陣變返正常
以家暫時無黎個情況

我直情堅定到咆哮咁大聲，成個Apple Store都聽到我鬧佢

沙田嘅話
你叫佢哋個空姐資深經理出來見你
佢好大權個個都驚佢

邊個黎？叫咩名？

水果梗係去港島區嘅鋪㗎啦

ifc 服務係最好

Alice Wong
小心佢未化妝啊

搵咗蘋果報料先啦

但係蘋果啲記者會唔會理我？😢😢

send email俾 tim cook是常識吧？

英文唔好，就打中文，然後google translate
想換部新機，都要付出少少努力

佢坐飛機可能識
整機一定唔識
你一發惡就換到機

只要美國apple 唔認 成個香港所有天才認都冇用
你都係要畀錢整
好似舊iMac MacBook Pro 同iPhone 一律都係咁

我都係wor, 2019 mbp 13" 花畫面，不過我換左mon 就無野

你就好啦，起碼整得好

推到 Tim Cook 見到

去舖頭將全部電腦播呢條片

師兄，唔駛整，唔好整
用我教你既方法，直接換部2020款番黎

係咪成鳩日帶住條空姐頸巾個個呀嬸

On9

不過我係銅鑼灣整
佢仲好好service 做埋個stress test 先比番我因為時有時無

點換？

Macbookpro 自從2015個代開始
D機都有好多瘕疵

化妝前後差別
好恐怖嘎

香港消費者等於地底泥冇法律保護 你真係吹佢唔漲

你只要入去投訴佢
咩機都有得換

真定假啊？

apple 嘢一律用家問題係常識啦

巴打見到你 又拍片又剩
你件衫飛埋釘 幾性感

寫信投鳩訴條撚樣啦

咁都見到我？

其實由第一代新macbook pro 就有問題
年年都換一次
唔用都壞
過左保養就要得apple 認佢有問題先換到
Keyboard 成日出事
個mon 個教位成日接觸不良 搞到有雪花耐唔耐

係沙田見到你
屌得幾好 好似聽唔到粗口
佢無得趕你走

係啊，我一句粗口都無講過

即係長開會好過每日開每日閂?

巴打儲下里數先啦

True tone?

香港 Apple Store 職員出名垃圾
加上 MBP 同 OS 多鑊氣，唔升好過升

有雪花係條線斷左，有保養要快手去換

話用家問題果幾個低質會員
以為睇緊babycondom mewant

過晒啦
果時年年都有一次有呢D問題

寫俾gay cook
hk no IT

認真...我都中晒伏
Keyboard又有問題，Camera 又壞

Keyboard 問題，仲肯免費幫我換。但camera壞竟然話check唔到原因 整就要成個mon咁換，要5k

寫 email俾 tim cook啦！

將你#1 段長文去google translate，attach埋你upload個兩張相！

佢就算唔明，都估到九成㗎啦

去買 Apple 野買 Apple Care 係常識
你當果舊錢包係入面

現場試下就知道
成間鋪都會配合你

寫俾美國總公司，cc 基佬

唔怪之得
我都係19年新買
用咗幾個月個mon有時會有一條線 總之會有少少花
我仲以為係我整壞

我部2016 macbook pro過左一年整左不下5次 keyboard mon 底版全部有問題 好彩買左apple care 宜家第4年話有flexgate 想用quality program話要即場見到有問題先俾換 on99 上面留負皮 用家問題仲on9 萬幾蚊買返黎話小小問題唔影響用

咪係囉，我嬲到爆炸，佢當我果萬幾蚊係垃圾一樣😢😢

所以我都費事埋佢地😂

你係消費者
你應該投訴

對香港人係次等服務
對大陸客就當上帝

iphone準備轉pixel

真
下次可以試下用英文加蝗話
開口埋口話上總公司投訴

我依家就係想投訴佢，不過唔識打英文投訴信

咪係囉，佢地食開屎無計

20字以內ok?

電話咁，合埋等佢sleep就ok，我5年無閂過

推

係Apple user都係咁戇鳩定得你先係咁戇鳩
唔影響正常使用就係用家問題

同埋如果你kum埋得耐無用，佢會自己閂，唔洗點理佢

個mon咁應該係底版gpu有事 我個陣個mon又係開個陣會閃幾下 under保養換左兩次先冇事until now

lm

我記得你話你係天才嚟架喎, pm樓主搞搞佢啦 既然屌公司點樣對客差, 而家你幫唔幫到手先

Ignore佢啦 佢老母都換左幾仔 換左幾次都係有問題咪冇換

痴線咁長又唔分段睇死人咩
樓主中文作文係咪U

btw多謝通知，本身諗住買

真係唔好到用apple MacBook Pro
根本代代都有問題
係睇下有無人發現
再嘈

我部2011 張獨顯有問題
過左幾年先出通告 認衰

但問題係設計問題
就算換左logic board 都係早晚又會再出現相問題

講真
你唔係出去見客
買番notebook啦

Macbook又貴
香港班天才客服又差
日日9吹 打發的人走

Lm睇後續

tldr

正解

第一句就：我操你媽

email timcook la
有曬store 名 時間 一check check-in database 就知邊個serve 你，條友等仆街

係連登話Apple產品有問題：用家問題

全世界得你有問題 係用家問題

想j

Btw
好彩我部2018最多都係電池發脹

消委會啦

小額告蘋果

寫篇文，掉上去hacker news推一推佢，咁應該好快有人回應

apple product既品質真係差左好多
下部都應該唔會買iphone
貴都算 易壞果到閪

19macbook pro
成日開番個mon 個陣都hang 機
近排直頭用用下都hang 有冇人都係咁？

聽到都覺嬲，send email比 tim cook la

幾靚

消委會囉

你果間個 staff真係有問題 都無心幫你解決問題又打發你走
我壞左好多次去九龍塘apple store都二話不說幫我整返好

消委會廢㗎冇權力㗎

中文都得

睇完我都嬲 痴撚線

你去apple store 投訴服務態度同去警局投訴721狗搵鄉黑打鳩香港人有乜分別？

MacBook Pro 2019
我係部機熱+嘈到仆街 只係開YouTube
我都唔知點拎返去講乜

diu same
間唔中就冇啦啦發熱好似發情期要叫春咁
真係好撚後悔買咗

差唔多2皮

Tim:

Yo what's up my man. How's it going?

I know you're a busy man so I'm gonna cut to the chase. I went to the Apple Store in Hong Kong couple days ago, one of the staff there, Jolly Ng, was a total bitch. Well, I'll spare you the details coz I know you feel me brother, you always do.

Just make sure you'll deal with that shit. My advice, is to fire that bitch's ass!

#BLM
#LGBT
#ProudToBe
#ChinaRocks

Love,
XXXXX

google search 下template 都識架下話

去IFC嘈鬼佬manager,秒換新機

熱係好似長期都好熱
等我拎去問下有冇得換電

我都係 一係待機完佢無hang就熱到辣手同埋一秒跌一個%電 一定要重開機

最撚討厭你呢啲客...

已知defect，mon線接駁問題。應該係你個外殼品質不良/使用時比正常人大力。搵個人幫你貼實條cable就冇事了。

哩啲大公司，廣告>工程設計，你投訴冇用，下次唔好買MacBook pro保險，自己打開搵3rd party 整啦。

諗住點搞 就過保養

一撚樣19macbook pro, 13,999個部, 仲以為我自己問題

蘋果唔會驚依d

買左3年Apple care 應該遲啲拎去問下

Lm

好大機會係icloud背後backup緊 睇睇process之後kill佢 或者shut down你icloud service

我個部16”
我只係用safari上網都可以熱到pk
2015 MacBook pro都未試過咁熱

除咗touch id 外完全冇撚用 仲衰撚過之前部macbook air

MacBook pro 2017都維修到七彩
Apple 成日recall 不同parts要換

簡直係百鳥歸巢砌lego咁樣，買model係睇人品

不過壞左好多次都係因為我經常跌部機落地下 唔關整完又壞事
不過絕對明樓主感受 明明都係受害者 又明明係對方敷衍輕佻在先 比著我都嬲到爆
但又比個supervisor乘機當你係無理取鬧既客咁 覺得佢呢種人好撚黑心
我係法國醫院做手術都遇到好相似既情況 醫院同醫生態度又係極輕佻同唔肯負責任 已經同醫委會同申報左法援 雖然知無用 係香港唔會有公義 醫委員都係醫醫相衛 法援都係幫返權力大果邊
所以好明你感受同相信真係會有呢d情況發生 雖然我一直都覺得apple服務係我遇過最好既公司

我部19 mbp都係，無啦啦個mon有時有一行會突然花一花 閃一閃咁

幫你推上去
有過千個正皮，生果日報就睇到
反正都係一單新聞

其實都係睇人

呀 一陣睇睇佢先 唔該曬

人唔笑狗都吠 宜家冇人要你鐘意我 叫你整返好我部mac咋 返工狗

唔好合理化qc差先得嫁

ifun又話apple qc好好。。

我個部有時打開會好灰好白 但冚埋開返就冇事

Same
上星期壞keyboard 壞電
聽日先拎得

買apple預左 不嬲公司宗旨就係當客水魚咁劏

簡直就係事實來

都係用緊2019 MacBook Pro
好多問題
成日hang機要reboot
重新login之後個mon變深色

我最撚討厭你呢啲on9仔 返庇護工場啦柒頭

真係睇你投訴邊個
你話投訴空姐
好多人會出來幫埋你叫佢來添
不過佢卸妝之後會嚇死你

將心比己，如果自己部 notebook 既色偏紅到咁樣樣，接受到嗎？仲叫正常嗎...

雖然只喺開機閂機時係咁，但都想整番好吧...

順頌
你媽死了

根本唔係 QC 差，而係設計有缺陷

fire that bitch

似係 Catalina 問題.

你應該係 Update Jor 最新嘅 Catalina 先至會咁.

July 31

推 推 我都試過呀屌

慘，岩岩訂左部mbp

XXXXX:

STFU

best regards,
TIm

換兩次就唔可以再換？個super咩logic

話緊你啊，知你有mon po

一早就話2016後既macbook係完全垃圾

謎底已經解開

上面話消委會嘅，真係唔好對呢個機構有好大期望有年我係apple 都有類近嘅不遇快事件，我有email 比海關同清委會。海關當時話幫唔到手、消委會睇完我email 都覺得apple 有問題，但佢地幫我跟咗幾次最後都好無奈話跟主唔到落去，因為apple 唔覆。而且佢地話成日都收到類似求助，apple 都係唔會覆

Cc 係垃圾黎

Butterfly keyboard
Thermal
Touch Bar freeze
Mon 變色

係咪風扇嘈？
熱+風扇嘈 = cpu full load，溫度達攝氏90度

你係咪同時做緊圖像處理或者打機？
或者
你係咪用chrome?

笑死me

你係咪用chrome?

safari 呀

Apple 亞洲係坡狗睇
出名做野垃圾又藍，佢地理你都傻

troll 嚟講100分

Too long didn’t read
係咪即係暫時唔好買2020 macbook pro住？

之前無啦啦死底板，整左4000

認真 email gay cook會第二日即刻搵個大粒嘅call你

利申 試過

MacBook Pro個mon 甩coating都要等到美國Apple 肯認頭先有得免費整

Too long don’t read

正想買2020 MBP
咁新MPA有冇相同問題

所以最後你咪又係揀macbook

我都係17! 係咪都係開閂蓋個陣畫面變雪花？

Genius整機咪係幫你成塊拆走
換返一塊落去囉
不過質量同技術就唔夠膽保證喇
呢個叫Jolly NG嘅經理對慣咗大陸來買電話嘅客
所以咪「換兩次唔准再換」囉

請香港人嘅公司
做大中華水準嘅服務
Apple就係咁
美國有消費者錄片擺上去Youtube
夠多人睇佢就即刻跪低
一部新機都寄到俾你

例子：

對住Apple記得：靠惡就咩都有

燒Complaint letter落去比Steve Jobs

可能係用盡咗內顯所以咁熱
試下比較下睇youtube vs 文書處理會唔會一樣咁熱？

其實可以用activity monitor check到邊個app chur盡cpu，已知的有 chrome

唔係要佢驚，只係要佢賠啫

好！

沙田啲職員本身好閪

報咗先

中
icloud / dropbox / google drive 都有機會
其實開 activity monitor 已經一眼睇晒

買部mac翻黎又要搞黎搞去買部windows laptop算數啦

點解全程唔影底放上網？
你有片即刻有新機換

乜嘢態度啊屌你

你憑咩亂咁鬧人

推呢個

之前試過，但係冇留電話，亦都冇收到電郵回覆

淨見到一大堆字

希望你唔會因為蘋果再有下次嘅經驗啦

佢就係全鋪最大
睇曬沙田成間鋪
你搵佢一定搞掂
佢最叻Talk2People
你一發惡佢即刻跪低
因爲佢連Mac都未必識用

已知 LG 嘅mon都有咁嘅問題
由2016 mbp 開始以經係咁
不過apple似乎唔諗住換第二間供應商

去第二間舖？

收皮啦屌你老母。死蘋果狗

而家乜撚嘢意思啊屌你老母

Laptop一部你當屌西，佩服
唔影響日常使用我真係懶得整

Dllm

有無話咩原因導致？

真係既？

我以前就係咁 搞到個display壞咗 整咗$3700

樓住可唔可以pin我

大家用MacBook pro冇問題嘅正皮
有問題嘅負評

再留言睇下係用緊幾多吋同埋問題係咩

想睇下13吋同16吋問題一唔一樣

textinputagent 呢個bug google都有喇喎佢唔fix你去apple都無用㗎啦

我都有呢個問題，仲以為正常

推 我部mbp都奶過野

我嬲到返到屋企唔係好食得落飯

我都有類似經歷

2018年macbook pro個keyboard入塵搞到每次㩒完個space制，都要等佢慢動作咁跣翻上嚟
好似食咗豬油咁漿住漿住

本身冇買apple care
而且都只係啱啱過保第二日(我有張電子收據，好記得係過完保第二日）
而且開頭佢地都話check到係入塵原因

但之後佢地改口話個space制壞咗，
要收錢整
我屌咩，明明係入塵問題，又水鳩我
我堅持唔俾錢整

到依家我如果打親space制，就有幾十個space格先識停。

示意圖：
今天天氣很
(全部space位...）

好，我很快樂。

搞到我依家只可以每次開機copy定個space格，每次用都paste上。好撚on9，屌你老母apple
搞到我依家做親野都耐勁多

個日新出os update 左os 個super advisor 話部份機種先有

我部2016 15”，三年整咗7次，次次都去Apple Store維修，佢地上次主動話換部新嘅16”俾我。

不過我次次都好好態度，唔該前唔該後。

Too long didn’t read

呢個我睇得明，玩我既

你估Tim cook public email 真係佢自己一個人睇咩
咪又係佢啲員工睇

真
沙田啲人態度真係特別閪
有得揀寧願去又一城

Send 去美國

keyboard 公認左有問題
好似過左CARE都整到
要睇番APPLE網認衰就得

唔通你就係今日個jolly ng柒頭皮？

屌，2020年，罷買APPLE啦
垃撚圾

你話我打手又好點都好
我朋友有部microsoft
壞左充電 佢直接寄 打去講兩句唔洗CHECK
好好禮貌

APPLE機真係貪佢有寶咩 郁啲就壞
貴又貴過人

你睇下都知「物理性損壞」
係AppleCare 嘅 Exclusion Clause 喇
但係呢個美國Youtuber勝在夠多人睇
一出片即刻有新機用
佢事後話 I'm still mad
之後都係一樣唔妥Apple
記住惡就係大L曬

我以前部macbook pro都係咁樣，用用下成部機熄左開都開唔到燒左底板，之去咗沙田apple整完又係咁撚樣。最後走去尖沙咀間apple先肯成部換新比我。

Agree

係啊，佢完全係當我係無理取鬧嘅閪客咁處理，真係超嬲

屌我都係啊！！！一模一樣（2017 MacBook Pro ), 兩年換咗兩次底板，用緊第三塊，而家一開機就好熱

多謝你啊巴打！

白9 痴
好撚正常，之前既型號都係咁
都唔撚關硬件事
我之前都試過 變綠色，又雪花啦
更更下新就無左

冇打機，只係做普通文書野，係一開機個時就嘈

要有apple care？

入去整機之前
就要開定手機拍片

呢句非常之中肯，我最憎同最嬲佢講一句說話就係只係閂機嗰一下花屏咋嘛，我覺得佢非常不負責任

13” or 15”?
13” has one fan and no gpu
15” has two fans
13” 熱啲係正常

On9
仲有保養就緊係換部100%冇問題既機啦

Exactly !!我都有呢個問題，但又唔係經常有，想整都唔知點同佢哋講

pish

因為Apple都要屌到LG認頭先可以換俾你

慘啦！你快啲買埋Apple care會好啲，起碼唔使好似我咁樣不停延續果90日吊命

想問呢個係咩app
pro過activity monitor 好多
想down

仲有APPLE係SE2出黎之前想食黃果邊
D廣告唔漡唔水咁做作想賣好D SE2

同你一模一樣！！唉屌根本就設計上有問題

之前睇YouTube 話係塊主底板design得差，加上唔夠散熱好易燒

樓主

既然有心投訴，又想換機

寫幾句英文，唔係咁難爲呀？

屌 本身仲要換依部 你講完之後就打消念頭
因為舊果部都開始慢到抽筋就快打柴
Apple近年d機的機質素差 又易壞
拎去整又要老點你幾次先整得番
Iphone 11試過換左之後因為要backup但佢要我update ios先backup到但連機都入唔到都唔知點backup最後入左apple store到叫佢幫我整 佢都整唔到話多謝我反映左個bug 就完左

係！
通常開得多程式先會咁

好撚on9

哦 你死啦 話apple

蘋果狗 DLLM

Send email 俾 tim cook

搞到你做唔到嘢，咁大件事

印象中好似係iStat

品你老母質

我想錄低佢但係佢即刻遮住個鏡頭之後走咗

MacBook Pro 係咪全部都有問題

可能仲有幾個其他高層
咁樣會好啲
啊有冇佢哋Email呢？

2017 gg好易死

巴打你部咩年代？2019？
睇黎似又係獨顯有問題

thanks! 搵到了 iStat Menus 6

我屌，apple 機

唔係以客為先架咩，咁樣我不如買部垃圾samsung機唔好？

連馳為都好過佢我屌

好多年前我都試過

好似係2010年model 部MacBook Pro有switching graphics功能 系統自己睇情況轉顯示卡 onboard或另一張卡

後來更新某一個macOS之後 畫面會用用下突然之間變色

之後去IFC嘈過好多次 連個經理都要出嚟同我講 最後死死地氣同我換mon 換底板

最後問題依然存在

後來佢就話系統有bug 要等更新

最後我就算數

之後冇幾耐就賣咗佢 換咗部2016年MBP 暫時都冇咩問題

有時候電腦世界好多複雜野 好多嘢真係解釋唔到 Windows同macOS都係 唔好彩有嘢撞咗 就仆街

其實現今有冇d好專業工具同軟件實時睇到系統邊一個指令出錯 導致到個問題出現？

似顯獨
過來人
賣機

幫推
見到幾個留言真係on撚9
產品問題 態度仲閪串
叫人返去等消息 垃圾到

有鬼用咩！ 人哋員工內部投訴俾高層打壓人權send 呢個email 都係forwards 返去舖

我屌

我都係用ipad算，ios同ipad少呢d問題！！

仆街上年5月買，9月換過一次，今年5月又換一次

擺到明就係staff留言

有冇參加免費更換butterfly keybaord計劃？

That’s the point
尤其用chrome load 大，開多幾頁，又add-in plug，程序又多 ，cpu熱到high high 唔燒至其

你真係好彩！

之前過撚左保一個月就壞

同我個情況一樣 你可以參考我個例子 Check吓睇吓係咪背後有野行緊

我用咗咁多年Apple產品都未試過有你呢啲情況
你真係個別例子

乜閪都用家問題 當人冇撚腦

冇download chrome 用safari

Chrome 燒底板

換完都冇用 遲啲積塵又會壞過 flexgate有得整好似好負責任 冇撚用架 條線冇加長 姐係換完遲早又flexgate

真係用家問題

我頭幾次去check 佢都係屈鳩我用家問題 佢自己嘅軟件又check唔到有咩問題 逼我洗機

最後都係靠自己check

我屌，你去錯apple store啦！點解唔去中環個間啊！！！！

中環個間係apple香港總部，你去都去IFC個間啦，個到d職員同apple機都係品質最好架！

你維修後應該有個email比你問有關嘅售後服務
可以評最低分，同留評語
個間鋪嘅經理會睇
但如果咁啱頭先同你交手個果係經理級
咁你嘅投訴等如作廢

嘩 7次咁多？巴打你好慘
我整過兩次都覺得好煩

我就係咁仆街

有friend部2016 15inch 用左幾年咩事都冇，但係呢個post都好多人中撚左伏

Safari 都係咁

我係唔係好識英文既人黎😢我當然想寫英文啦，但我唔識😭

屌成皮⋯

高層成班大陸佬 緊係愈黎愈仆街啦

MacBook Pro 2019 13’
一模一樣 只係睇YouTube 無開其他野
有次用iMovie export 唔夠一分鐘 風扇嘈到Hihi
嚇到我即刻cancel
仲有！Mon間唔中出現兩三條雪花

PUSH

我試過整iphone之後攞機個時對身份證拎翻機

但佢哋就俾咗另一條友嘅機我 我問咗3次整完個serial no. 係咪會唔同？3次都答我係

到我第4次專登去ifc問 個職員直接問我有無收埋其他機係屋企

最後直情連個程車費都問佢哋攞翻 （俾gift card）再加任揀一個配件

不過代價係用一晚時間搵gay cook

整左4000

係呀佢完全同黑警嘅做法一模一樣，所以我喺現場先大大聲咁樣鬧佢同黑警嘅做法同態度有乜嘢分別

好慘，其實apple mac機唔好用，apple最好用係ipad同iphone ！

Mac機因為粒晶片唔係Apple設計，好易出問題

軟件要同x86 chips 配合，散熱量又要大，會易整壞部機。

我而家做功課都轉左用ipad + magic keyboard 做，佢有mouse 用，體驗同mac機差不多。

我都有MacBook Pro 2019 13’ 呢部簡直係世紀大騙局 得一個風扇 我拎比個藍精靈 佢話預咗㗎啦 係冇咁勁㗎

屌好驚要整，整三次有冇得換機

是咁的，我係上個月發現我用緊既2019年MacBook pro 13寸係閂機既時候會係屏幕出現花畫面同變色，
之後我就係2020年7月24號拎左部機去沙田apple store整，
呢次既維修佢幫我換左個屏幕，Touch ID ，底板。
之後我就如常使用，
無再發現閂機有花畫面，
點知去到8月27號部機底板燒左完全開唔到機(我已經覺得品質好有問題)去到8月29號佢話整好我部機叫我拎返，
點知拎完部機返屋企setup完後崩潰嘅事情發生了，
部機閂機又再花畫面變色好無奈咁樣我要係今日8月30號再次去返同一間沙田Apple store叫佢整返好，
我初初去到既時候我已經好唔開心部機整黎整去都係壞，
但我依然有禮貌咁慢慢同職員講我發生既事情，
Genius bar職員就同我講話其實部機已經換左兩次底板，
唔會係硬件問題，係軟件問題，
佢叫我自己返屋企等一個月睇下有冇更新fix返，
佢仲話而家門市賣緊嘅2020年版本MacBook Pro都係有同樣嘅情況。
之後佢就走入去拎咗佢哋自己部MacBookPro出嚟俾我睇吓閂機既情況，
我試咗佢部機好耐都冇發現同我相同嘅問題出現，
咁即係唔係軟件問題啦。
呢刻我已經o左咀，
我就同職員講話我其實幾個月之前已經發現花畫面同埋變色，
如果真係軟件問題嘅話應該點都會喺呢幾個月入面出咗更新，
但係都係冇，
咁即係我要無止境咁樣等？

我覺得成件事好滑稽我就同呢位職員講我要見你嘅supervisor，
之後一位叫Jolly Ng 既supervisor出左黎同我講返同樣既野，
我就同佢講你地應該要諗辦法整好呢個問題先啱，
而唔係為左打發我走叫我返屋企等就算，
之後佢就問我想點解決，
我就話不如你換過部機比我算啦，
之後佢即刻個樣語氣同態度好差好賤格咁樣同我講話我唔會換比你亦都唔會咁樣做。
我當堂嬲到爆，
我心諗點解佢可以態度咁差。
我就嬲到大聲咁話既然你都知道2020年版本嘅MacBook Pro係有相同嘅嚴重缺陷但係你哋都冇諗住同買新機嘅顧客講有呢一個問題叫個客人自己衡量買定唔買，
咁即係你哋有意去呃啲消費者啦？

佢就即刻話唔答我呢個問題。我話你哋應該寫個牌放喺度話俾啲客聽有呢一個問題先啱，
因為你頭先同我講話呢一個問題冇辦法維修。
之後佢就話我講嘢大聲話要結束呢一個對話唔服務我仲要叫咗好多保安員圍住我側邊，
我心諗點解我好似犯人咁樣？

唔通蘋果就係咁樣對啲客人？

之後佢仲要好串咁樣同我講話其實你呢一個問題好小事都只係喺閂機嘅時候先會出現會影響到你正常使用咩？

我聽完之後我同佢講點解你嘅態度可以咁差咁串？

我話你根本唔係幫緊我解決問題，
而係諗住諗辦法趕我走，
之後餘下嘅對話佢就好似黑警同埋林鄭講嘢嘅方式用語言藝術同埋無賴嘅態度同我講嘢，
我喺呢個時候我嬲到同佢講你咁樣同啲黑警做埋啲無賴嘅行為有乜嘢分別？

之後我話要拍低佢講嘢嘅態度同埋說話內容佢就話唔俾拍之後就走咗去唔理我，
我話要搵另一個管理層職員佢就話唔會理我亦都唔會咁樣做，
我話要投訴佢叫佢比員工編號佢就話佢哋冇員工編號，
最後佢只係俾咗張卡片仲要係手寫佢自己個名上去就俾咗我，
我當時完全唔知點算我只好繼續放低我部電腦叫佢哋整到好為止，
但係我真係好想投訴佢呢個咁惡劣嘅服務行為，
各位巴打絲打我應該點做好？

佢似住我投訴無門，
完全態度輕佻

去買apple機一定要去ifc買

有巴打話得，但係好似話可以唔換比你

可能無乜人知， 整機嗰班sales 出身無tech 底（天才都係），好多嘢都係鳩吹，跟guid 讀稿，最緊要你走的時候開開心心，解決問題唔係佢要做的事

我上次去整機，用passcode 解鎖次次123 嗰個位㩒極無反應，都係鳩up 話我裝左微信搞到部機有問題

我以前用2012年厚機版本用咗七年都冇事，但係呢一部新機用咗一年就同我壞咗

關事既咩？

樓主你要拍片
冇片嘅佢哋唔會怕
佢哋唔怕你鬧
反而仲會反轉同周圍嘅人講係你冇道理
你一令佢上鏡佢就驚喇
以前有個紐約職員
條片一上網3個鐘之後加州就叫佢執包袱

我唔會再買mac機，只會買A14X既macbook機

佢就快推呢款新產品，我諗ARM既機會岩我用，apple自己設計粒晶片永遠都係會好d，同底板match到

我部17 MacBook Pro 用咗冇耐已經發現舊電倒水咁 呢排淨係睇YouTube 個風扇已經勁嘈

可能係之前用chrome 睇YouTube 開2k搞到太熱，safari淨係可以睇1080p

唔見得職員特別好 一野就問我有無收埋多部機

我咪直接講我有多部機仲洗黎搵你咩

兩年整三次都唔得

：你有冇備份？冇呀？返屋企備份完再嚟啦
（搞掂又走咗個客）

：正常唔會有咁嘅問題喎，最近有冇download過咩app? 可能係個app唔兼容嘅問題，不如你試吓備份先，洗機再嚟過，如果再有問題咁我幫你拎入去check吓！ 你有冇備份？冇呀？(loop)

Ifc係香港第一間apple store ，d職員都係比較top同埋靚野都擺哂係ifc到

我見呢間apple store都係最大間架，成3層高

send呢張圖去apple
然後話jolly ng話無得整叫你返屋企

幫你打封email都冇用

事後長途電話打嚟 9成係鬼佬 你要用雞腸覆述一次畀佢聽

我係舊款機用左3-4年開始有
不過照用

求其話一個keyboard 制stuck左，佢換keyboard 好似會換埋個電池

死基佬對廠壓價至上， 人哋點會俾靚貨佢
例子 Samsung oled mon 俾apple 的都係次等貨

我都好心淡
Apple 啲quality 愈黎愈差
我諗我以後都未必再買

佢連我部機都換9埋
keyboard壞左成部13寸換左比我

下次試試佢

地理位置問題
沙田長期都係服務中國客
你行入去話要買嘢就要埋牆企排隊等
同差佬截查你一樣
所以態度非常中國化

閂機既時候會係屏幕出現花畫面同變色
理得佢

樓主有心換起碼都DRAFT封中文EMAIL上黎呀
相信大把好心巴絲會幫手翻譯

咁嘅服務態度，一定要追究到底

就咁睇幾好wo

咁正，揾日去換先

咁你真係要睇下真人喇
哇屌

沙田鋪

我換咗有用喎
我部2016機只係換番舊款butterfly
唔知新版butterfly有咩分別

沙田不嬲服務好差

過左4年之後冇得換

對佢哋啲職員真心唔洗客氣 態度愈來愈差

係
咁可以點

qc 差咗係真（butterfly keyboard, LG mon, cpu內顯 overload)
用家問題都有 (chrome/youtube, video rendering, gaming)

好難講得準係咩事

push

Same
我仲同個職員講 其實係咪你哋啲嘢有問題
點知佢串鳩返我話係用家問題
條友重要話 如果部機有問題嘅話買嗰陣check機已經check到

沙田同又一城

做開發嘅人一早離職
今日係市場部話事

13寸冇獨顯，rendering 一定 cpu full load 啦（唔止iMovie, youtube 1080p 都係一路render一路播）

同埋13寸得一把風扇，係好難散熱。死症嚟。

Apple 閪都唔係第一日
幾年前返香港拎部iphone去整，因為成日會無啦啦熄機
結果個CS話我住嘅地方凍先會咁，我話「吓，-1°C叫凍，咁北歐啲人唔駛用iphone啦」佢立即收皮換過部畀我

買得蘋果預撚左

漏左 #CCP

因為無問題個班唔會開post 講

利申：我都中左伏 (mbp keyboard+camera)

On9仔用下腦都知同 salesmen 嘈無用
你要用media
召集苦主一齊向媒體反映
咁apple先有機會因公關原因換機

佢又無講錯喎，學啲idog 話齋，小小問題有影響你正常使用咩

洗成皮幾買部 2019 mbp 13‘ 咁垃圾
上zoom presentation 開cam 加share screen
唔夠3分鐘 dllm 熱到hihi
播埋片 風扇嘈到痴線
唔敢有下次 希望捱到讀完書

同樓主一樣2019 macbook pro
開機關機有咁既問題。。
原廠保養一過就出事
好在有另外買保養2年...

洗唔洗開埋壇作埋法先換到?
有問題就要職員處理架啦 你唔係處理呢樣野咪彈比相關職員囉

唔係支那上海咩？

屌 我都聽過呢句說話

mac os 好用喎

intel 粒u 唔夾就真嘅，所以嚟緊下一代會用番apple自己 design嘅cpu

散熱量 - 我用有獨顯的model，除咗做 video rendering and encoding，其他時間都無咩大問題，睇 netflix / youtube 都唔會熱

沙田班撚屌係好撚串
上次我部iPhone新買左幾個月就不停Reboot 直到無電 因為WFH緊無電話好大獲
咁我咪衝落去沙田叫佢幫我整
果日7月23 號 佢同我講一星期後先有位整

我問佢咁我呢幾日點？ 唔洗用電話？ 佢話無辦法真係安排唔到
然後就叫佢搵個Manager出黎
我一句就屌埋去
呀經理你可唔可以一星期唔用電話？
你都唔得點解你下屬要求客人一星期唔用電話

然後佢即刻收皮幫我成部換過
唔計屌佢果啲時間 搞左5分鐘換好

有冇佢Facebook或者 IG?就咁睇嗰兩段片已經睇到我起痰

我已經放棄蘋果售後服務差過保險狗
有冇其他牌子推介

認真答，消委會啦，一係換機一係退錢，佢隱瞞咁賣知道係有問題既機佢輸硬

iphone x夠話有問題可以免費換mon
中途有一行係要返轉頭再掃
結果最後做完個test話無問題 你走得喇
問我買唔買新機 我話唔買
佢問我買唔買apple care

明明官網寫iphone x有批次有缺陷
結果連個iphone x mon test第一次有缺
第二次無事都唔換

係架

都係好耐之前有巴打提我千祈唔好買13寸，買13寸不如買ipad pro

班fucking genius垃撚圾黎
之前叉好電100%訓教 起身得1%電
去搵班天才 佢同我講正常人都訓8-9個鐘
咁部手機用8-9個鐘都差唔多冇電啦
屌你老母 唔通我夢遊玩咗成晚手機？
就算問題解決唔到 你都唔係咁撚我掛

消委會冇用 除咗識得出書 試product 之外冇權力的

我部新macbook快過舊macbook壞

mac一有事就淨係識叫你洗機睇下得唔得

真
舊版係耐用好多
但無計，為咗用LG個mon同整薄機身，所有舊設計都要改

投訴要投訴去美國

有時真係要面皮厚d、態度閪d先得

因為microsoft surface易壞同冇得整先會有咁好服務

一味極端貪薄咪成日出事，舊款厚身macbook仲未壞，新款先壞

咁我同你check吓電池健康狀況先 咦先生仲好健康喎

果次我屌佢 我唔撚理我總之我要換電

sad but true

咁咪民事索償告佢囉，消委會證明到你岩或者佢唔覆都已經贏左一半啦

依個我整左好彩係免費

但camera竟然答我 "software check完係無事，但唔知點解開唔到"

Apple啲Service係咁閪
全部嘢都係客嘅錯

利申 用左MacBook10年

有冇升過 OS?
唔計 update
如果升過 OS, 試下 clean install OS

I mean你宜家換左梗係有用 但個design flaw仲係度 遲又會再壞過 而個quality prog只係包你買到4年 so再壞你就GG

係啦係啦，又係用家問題

佢哋淨係識用個test咋嘛 其他乜春都唔知

用左8年冇熄過機
touchwood冇壞過

我18年個部都好似有同樣情況

我買過兩部MacBook 全部都係ifc買，無壞過，品質勁好

講緊apple設計貪薄，幾時話係用家問題...

去中環嗰間啦
沙田嗰間垃圾

你Draft完等人幫你執一執好過你攤大手板問啦
除左email, 順手可以Tweet埋Tim Cook.

好癲線

掉走啦

如果你真係有道理 加 有證據
可以嘗試下 sd email
（連埋證據 加service 你既藍精靈張卡片）去亞太區總部 再cc 比Tim cock

叫佢地解釋清楚

youtube 係已知問題

youtube 高清片係要先各自download 聲畫落browser ，再用你部電腦嘅顯示卡將條片合番埋

13” 無獨顯，要用intel粒垃圾cpu內顯去做，好易燒到上攝氏90度，風扇就會嘈
我部15”mbp 有獨顯，so far 睇youtube 又好少會燒粒cpu

Google其實有好多sample email..................

你遇到個真精靈

有啲似陳嘉倩

sor 以為你講我貪薄先買

俾成萬蚊你俾部咁嘅嘢人你冇撚嘢呀？

help u push

抽水花生友，美國個邊成日都投訴問題，官方都話係用家問題，轉個頭就靜靜地del bug

樓主，draft定封email先

服務業 一哭二鬧三退款

試過 之前等左部機底板
已經等左一個月多 次次去都話等緊貨 未知確實幾時整好
問極都答同一樣野

嬲嬲地 sd email 比亞太區總部 再cc Tim Cook

第日即刻有個鬼佬打黎話係新加坡有底版
過兩日即刻可以拎 拎個時個藍精靈經理 仲握晒手又盛
成個vip咁

當然大前題係 道理同證據係你到先好投訴

條片2011 個妝都厚到面具咁，化完都唔靚，到今日2020佢有冇55歲？

用英文講嘢好難？

而家Jolly Ng就係恰普通消費者，人地真係總公司打嚟嘅話，死人都要頂硬上投訴佢啦

你係唔係呢部？

佢咁撚閪你就要更閪，大聲屌柒佢，成個鋪都睇住你嗰陣你就會有部新機用。
因為我試過
我部18pro15"時不時花，換咗3次mon 1次底板都一樣，佢水鳩我話使用問題。
我嬲撚到好大聲屌柒個天才，當時仲有好多自由含係度買嘢，全鋪都望乜事，然後個天才叫咗第個天才幫我換咗部新。

我都試過 第二日即有專人聯絡

咁好服侍嘅 我個時得個濕9經理打俾我

嘩...咁樣真係諗諗下唔買apple野住啦

成個50路亞嬸喎， 驅風？

你平時食開屎唔好迫其他人一齊食先得㗎

佢面皮更厚 問我換唔換新機或者買ac+

我已經即問佢 我個mon反應慢喎
明明第一次掃係成行無反應就應該要幫我換mon啦
佢再做多次話而家合格呀
要換mon加2000 我無野講

呢次真係用家問題

開cam = 錄影
share screen = 錄 screen
仲要播埋片
得一粒爛鬼intel cpu 內顯，神仙都幫唔到你

公道講句，13寸得一把風扇又係抵鬧，但唔見得好好好多

屌得好! 支持

welcome to apple

不嬲員工嘅training唔係教點樣解決問題
而係點樣解決提出問題嘅人
部機搞到咪搞囉 搞唔到咪鳩作個藉口射走啲客
哩招九成時間都work
因為真心 好多用apple嘅人都係傻鳩嚟
只要你著住件藍色衫 你同個客講其實你老母係男人嚟
班傻鳩都會信
年終都唔知用同一招射走幾多客

真係搞唔掂想換機咩？得呀一係你課水
如果唔係份report點寫呀？
哩間公司啲管理層真係同黑警一撚樣嫁
最撚怕就係寫report

其實更新解決到嘅嘢咪即係apple問題

條友咩事

之前見過有條友發爛渣大大聲講
「搵個高級啲嘅同我講嘢，你太低級唔想同你講嘢，唔好俾我再見到你。」
之後個高級啲嘅勞師動眾咁出嚟
「唔該你叫個篤手篤鼻嘅低級天才消失先」
條友揼晒頭入返去
「而家有冇得整先！有定冇？」
高級啲嗰個人叫佢洗機
「我唔撚洗，洗咗幾次，乜撚嘢都乾淨！係咪冇得整！？」佢即刻拎起部嘢想掉落地下嘅時候
高級啲嗰個即刻講換機

2015轉design之後, 好多散熱問題
呢個係真既

之前話如果用啲硬少少既野遮住個 cam
可能關個 lit 果陣會做成 pressure point 整埋個 mon
宜家我搵張 post-it 遮住算
（因為有時怕 wfh 開會唔記得熄個 cam)

千字文

我有用pc mac android
唔好太神化apple 什麼待客為上的服務
間中都聽到apple store 有鬼佬拍台大嘈

你用去asus msi samsung 客服中心的心理對待apple 就得
早年apple 的所謂服務態度只係做下聲勢

依d 先夠玩

屌我都有花畫面問題
耐唔耐開機就有
有無Ching 知可以點搞
係咪book Genius Bar 搞就得

Macbook pro 2019 15’ 路過
唔知點解冇啦啦有一日開唔到機 拎去話燒底板
買左一年多啲啲 排genius bar再加維修total要三個星期 食屎啦 垃圾Apple

係

總之你同沙田職員
一提起佢
就冇人唔驚你

你都痴鳩線

關咩事 唔係話串你定點 咁一係就本身部機有事 一係就真係用家問題 macOS本身已經係設計for咁嘅用法唔係俾你熄機

我都用緊2019 mbp 13"
睇YouTube較full screen有時個mon下半part會有打橫嘅黑線閃閃下
有時部機會好撚熱 個風扇嘈到hihi

我個部2015 3年內都整咗4次 真係唔知apple依家做乜尻

個垃圾冇卡片 咁樣寫自己名

開cam會著cam燈
唔怕唔記得熄掛？

咁......人地真係冇位offer service比你吖

屌我都係
有陣時散熱位個風扇勁嘈 部機勁熱
加上有陣間時開機會出到短暫雪花
2019年機有無人有同樣情況

佢好高職位好大權？ 係唔係walkin 入去搵Alice wong 就可以唔約即刻做維修？

換設計個代好多伏，notebook 電話都係，搵用家del bug ，唔認數再靜靜雞整返好

打字連，都冇，極難睇。要人估你邊到斷開

新design? (MBP新design好似係2016先岩)

我仲用緊Mid 2015 (厚機，乜port都齊)，無大壞過
希望唔好壞，頂到Apple fix好個design

其實背後個問題就係香港人多數比較閪

用icephone

買2019 MBP 真係慘過食屎

利: 13”

mid 2015
死keyboard風扇 風扇9轉

整咗4次先整曬

無得整
咩野核武黎

咁我壞多少少佢咪成部比過我

有時zoom / skype 果d傻傻地 / click錯預設開左video，驚比人睇到個衰樣
有d人都驚黑客會hack入來隨時睇到你個cam，因為如果hacker夠勁，粒燈其實唔一定要著的，係有少少風險

報海關啦

之前講到會有銷售職員
用不實言論呃客買AppleCare+
咁去到GeniusBar，佢哋死穴係咩呢？
係時間啊！你一入去就會開咗一個Repair Session
邊個職員平均Session Time長就要入房見經理
長期平均Session Time長呢就會被解僱
呢種制度被人戲稱爲「電子腳鐐」
呢種咁有共產黨色彩嘅制度
首先係會令呢班人唔係解決技術問題
係解決好似樓主一樣提出問題嘅人
儘快推走你完結Session就係勝利喇
呢班Genius好多都係寬頻仔電訊仔企街出身
連用英文描述你個問題都寫唔到落個記錄度

Apple果班賤種嚟，做份sales當自己好撚專業成日撚鳩啲客係要迫人地當佢地狗咁屌先識醒少少

好聲好氣次次都冇用耍你走，一屌鳩佢地即刻幫緊你幫緊你

幾年前去過天才吧整Macbook Pro13” 2015機
個時本身淨係換舊電
點知換完電 一日後個mon 有幾條打直嘅雪花出現
跟住又係拎去整
但個次天才吧條撚樣堅持話係我部機太耐 太舊 （用左3年 啱啱好冇左apple care )
係咁叫我俾錢換新機
當然最後冇理到佢走左

平時用完天才吧啲service 佢會send封email叫你評分嘅
我記得個次我俾到勁低分同comment話條友根本冇諗住幫我整機
隔一日後就有個鬼佬manager打黎問發生咩事
講完一大輪佢再安排多次我去天才吧到整
然後發現原來係換電個時
啲螺絲冇上實 鬆左所以先有雪花

天才吧總係有啲人係到呃飯食
投訴直接搵manager就得

咁嘅時勢用apple肯定係個用家問題，買得個腦都有問題啦

Mon 同底板排線有問題

我今日去沙田整iphone x，pass哂所有test(真係所有，可以check都check哂)，佢都主動offer我換mon喎, 3個鐘拎得

當時o係樓主斜對面張枱，見到佢屌9個天才

屌，我2018 macbook pro都有，換左2次搞左勁耐，藍精靈同我講呢批機有部分都有呢個問題，所以唔洗擔心

應該係你要求任何嘢唔得
就話你要搵佢
你講任何嘢只要你夠惡
佢就會縮然後跪

下 其實係咪特定批次先換到？
一出無耐就買左
我個mon明顯係有缺陷 有時delay得好明顯
佢夾硬test多一次話過就過

好彩我部2020 macbook pro冇依個問題
希望唔會有

用safari開得1頁YouTube
如果剪片打機嘈都好正常
但係我個部係pro 16’’ 2019
開youtube又嘈又熱 係唔係唔洗攞嚟剪片？
定係部機淨係比你用嚟打字

發覺係呢張wallpaper問題 之前同你一樣情況 換左就無野

用緊iphone ipad 見樓上咁多慘案 好彩冇買macbook 但u上堂10個有9個用MacBook
咁多問題 美國個邊應該有人嘈喎

樓主試下放上youtube?用英文title

我上年買完第2日開機 已經發現有嘈+熱嚟個問題
希望你個部正常

幫推

咁撚串 搞大佢啦

我個部macbook pro 今年二月買，同樓主一樣，我個mon會變紅綠一點點，八月頭燒埋底板拎返去apple整

剪片整相要開軟件就會嘈
開網頁耐d都會好熱
不過依兩種情況我就接受到，基本部部電腦都會有
唯一係覺得pro比air食電

巴打上次點講佢先肯換電俾你？
我部mac apple care就嚟到期諗住去換電
之後佢check完話我電池好健康唔肯幫我換

建議你直接寫電郵去將件事轉述等蘋果解決，咁樣先白紙黑字，唔係嘅話你點口頭同佢噪都無意思
試下係香港嘅蘋果官網尋求協助先喇

我係得1頁youtube都嘈
2015 MacBook Pro 13’’都未試過咁

想問多少少 點先知佢係用得多同點樣熄左佢

問候佢 態度強硬啲 堅定d

你咁講手機前置鏡都要貼？

退錢

cam燈hack唔到㗎

//
No, the camera on a Mac can not be turned on without the light being on as well. The light is hardwired to the camera. The camera literally sends power to the light. So if the camera comes on, the light comes on.
//

Hacker must have physical access to your macbook, break it open to turn the light off, and resemble the macbook.

咁佢最尾換部新iphone比你定點?

條友勁撚串咁同我講 就算俾錢都唔會幫我換

原本想出部13"mbp拎出街做野
頂屋企部14年15"
依家真係諗多陣先

我都係
仲要跌電跌得快

唔好換
我2015年個部乜都冇問題
2019年個部反而問題多多

唔換都要屌佢兩下

我個frd 都試過 我幫佢出頭 同佢講直接叫個經理出嚟見我 之後成功換左

聽過有啲case 每日都去屌 佢哋會Mark低紀錄 跟住就換㗎啦

巴打嗰陣去邊間天才吧

Ifc

睇唔明你第四句
youtube 又嘈又熱係一個問題，但同剪片無關係。本來剪片一定要chur盡cpu/gpu，但睇youtube唔一定要

二來睇youtube 1080p 或以下未試過又熱又嘈，2k以上就會 (用chrome)

三來睇youtube用safari 好似係有啲問題，之前google過見到但冇深究

準備買 好彩睇到個po

唔駛熄，開機一次過同 server update咗就唔會再食resources

簡單啲可以用 mac os 嗰個 Activity Monitor check下cpu usage

good to know, thanks
不過我都係cover左，唔知舊既macbook係咪都係咁

我部macbook pro 16" 都係間唔中會咁
公司機所以由得佢
應該好快外國會有同樣問題，到時煲大就可以換

呢個post竟然可以喺連登開到21頁
ifans狗收皮了

推一推

出街改唔到圖
次次要收工先改到野
好撚痛苦

屌安已不 啱啱琴日放低咗部macbookpro係沙田apple store 又係個mon無啦啦花撚咗有裂痕

去過第二間分行啦，之前都試過有職員好串講到所有嘢都係用家問題，換咗分行之後就解決到

我都燒埋底板

想睇Tim cook 嘅回覆email

Down iStat 佢會睇得多啲嘢 睇到背後仲有啲乜嘢喺度run 緊

仲用垃圾apple?

其實ifan都分唔同種類
硬件台傾MacBook嗰班會比手機台正常好多

之前又一城都唔係好
廣東道果間係最好
可能見得太多大陸人
果陣對香港人特別好

我都係一出冇耐買，我覺得係睇招呼你嗰個天才hea唔hea，我建議你再book過第二間genius bar

呢個真係笑撚咗
個mon自己花撚咗自己裂開

Apple store 呢啲藍店， 你肯俾錢應該乜都得

好 等我再試下

屌我係咁問佢會唔會係因為pro有touch bar所以好多人都有呢個問題 佢係咁強調唔撚關事之後話係我壓到

Btw過撚咗保養 咁整一整要$42xx 屌

尖沙咀嗰間咁偏僻，無左中國人應該無客，你肯買嘢叫佢哋跪低含都得
Ps 尖沙咀藍到飛起， 應該係咁多間之中，由上至下最多藍絲

沙田同apm職員出名閪架啦 上次幫人買部iphone 11 順手買埋佢個套 剩係講左句個清水套都幾貴
佢就閪哂面話蘋果野係咁架啦 都廢鳩事理佢

路過一提，用來寫Program既朋友，千奇唔好用SourceTree，係會100% CPU同狂食電，部Macbook死得好快

見到都怕
有人話present用zoom 開cam share screen都會勁熱同吵
仲有人話13吋mbp 連睇utube都會熱同嘈

但唔知買咩牌子好，師兄有冇咩notebook推介?
定係你用ipad for 上堂

剛剛訂咗mbp education plan，睇完各位用家嘅經驗，立即取消訂單，好彩佢未出貨，成功取消到！

MacBook Pro 自從冇咗USB 後開始收皮
利申：MacBook Pro 舊版，用咗應該4年，冇咩事

最近仲諗住買

香港西客大全。如果合情合理洗咩用西招。

你唔撚收皮先 p牌閪

真係唔知點解 整個陣話個display crystalise咗搞到起曬一條條色條 不過有得全數claim返就算 之後sleep咗先閂埋 唔敢就咁閂埋拎去整真係好煩

2020 MacBook Pro 13” Back to school 優惠買嘅

凈係買咗一個月就睇唔到片
無論YouTube定Netflix 都好，都一律睇唔到
有時無啦啦又得，但會變360P，之後就起雪花
過多陣連圖都起格，software down唔到又裝唔到

第一次拎去ifc整，個staff都覺得係零件出事，話會換。
點知又話重裝個OS就好返，當場試睇片都無嘢，正正常常。
第二日準備聽下歌啦，佢又試係咁。
我真係心很累，然後又book Genius Bar

第二次就話今次一定會幫我換零件，
然後講話對上一個客都係BTS買咗Macbook Air，
同我差唔多一樣嘅問題

CLS，希望今次整完真係會好返

咩意思唔好 好惡驚驚

今年嘅Edu mb真係出唒事咁

咁係你懶

我屌 好彩睇到 仲諗住買部俾細妹

預左係去講數就好心錄音啦

嬲都無用，大公司從來唔會怕一丶兩個客嘈。 你一係搵一班部機有相同問題嘅客去消委會攪大佢。

我一開始都以為係自己唔好彩買到機皇，點知唔係，似係大家嘅Graphic Card都出出地事咁

我係買13999個spec，平時只會開PS / Ai (仲要凈係開其中一樣，唔會同時開) 做下Design，加開Youtube 聽歌

但都好似會扯得好盡咁

之但係佢地對我有幾好
果陣mpro同ipad都撞花撞笠
本身想加錢換 但個精靈幫我作啲理由
最後一蚊唔洗就走左
九龍塘就次次都依樣果樣
係沙田開左 少左大陸客就易話為左
之前唔願做咁

你個個案又有少少怪，唔係你想人地答你咩

樓主講明英文信都唔識打，好難想像可以用英文對答投訴。

係咪裝咗Adblock ?

Apple 自從冇咗steve job 後開始收皮

亞太區總部email 係咩？

無，我用Safari

MBP Air 真係伏伏地

MacBook Air

唔好買 我買左16寸勁後悔
早半年日撚日自動重新開機 係近呢一兩個月update 左os 先無 打爆哂d spec 都仲係慢過西咁 除左你用黎執相外 諗唔到點解要用MacBook 屋企部pc 一萬頭仲快撚過佢十倍

Pc 粒u用緊3700x

你on9？我都兩個月內換過底版加mon 個APPLE CARE就係要佢同我搞翻好架啦

點解product 有問題係用家問題？
打手都用下個腦啦 部機唔使做過哂d unit test 就出到街？
而家係講緊Apple 唔係細廠 愈做愈撚垃圾

連左4K mon?

宜家班genius 同當年嘅genius冇得比

開機同熄機會有一下異色呢個情況係有T2 chips+開埋filevault既情況下基本上大部份Mac都會出現，使用上就無影響既，礙眼就一定會，呢個「問題」其實已經維持咗最少兩年，由High Sierra->Mojave->Catalina 都有，同你底板壞既情況係完全兩個問題黎

不過我支持樓主屌鳩d 垃圾Apple經理

呢位ching
你要明白好多工種用開既軟件
係蘋果os上使用係少好用限制
個（軟件）介面亦都好用過windows好多
我都唔想留係蘋果啲新機咁撚廢
廢左部2010 pro
而家死攬住部2015 air咋

唔通佢chur爆部機咁用話你知咩 chur到部機殘撚晒 點換都換唔好架啦 跟住又想人換部新既比你 你有冇買apple care先

我部16年既 唔係開機有問題
個mon一有黑色既野就成個mon都花哂 勁多橫線

一向都refund到 係佢肯唔肯俾你refund姐

應該係cpu full load
做文畫野都會嘈到仆街 可能係你down啲app kick住咗
check返 activity monitor就知原因

你之前問咗邊個

Chur爆部機應該係燒底版 我唔知佢點用啦
但我自己部新機都勁撚多問題，個個問題都係用戶問題既？

唔單止要跑AppleCare
仲要周圍問人攞卡片亂開Business Intro
仲要同人介紹Today@Apple
不過AppleCare對消費者危害最大
條款定得好死
但預留經理可以突然扮好人討好大陸客同外國客嘅空間
對客客氣氣嘅香港人呢就冇喇
咩都叫你返屋企
公衆一定要知

一單還一單 我幾時有話你部機係用家問題 弱撚智

投訴d機設計真係無咩用

因為面對你投訴個d人只係cs

無份更加無法影響機既設計

不過都支持樓主拎番自己應有既野

Block左樓上佢啦 佢老母都換左好多次仔 換極都係樓上咁on9 見到啲狗吠唔好理佢就得 唔通同佢吠埋一份咩

如果你撞到突然幫你換機
唔好以爲有人特別對你好
係因爲內部自己知道某啲型號出問題
自己知道理虧
上面出曬通知咪幫你換囉
你自己唔可以爭取
Apple係一個等級森嚴自上而下嘅共產黨式體制
同《滿城盡帶黃金甲》裏面發哥嘅對白一樣
「朕不給，你不能搶！」

其實而家啲genius只係一堆讀唔成書嘅MK仔.... 仲要整機經驗少過深水埗腦場嗰班
圍威喂9吹sell嘢咁又一day
genius? 邊度genius? 睇過??

香港冇得退貨好耐啦

係咪back to school啲優惠機質素差啲
因為平好多所以比啲重裝既機你地

Apm有個男員工 長頭髮扎辮戴眼鏡高瘦佬都好撚串
呢半年去過apm幾次買嘢佢都西口西面 極度冇耐性

之前比九龍塘個mk仔垃圾specialist呃左500蚊
屈鳩我部電話震動功能壞鳩左
叫我整
點知根本原本冇壞
係其他地方壞咗
以後都唔敢去九龍塘維修

樓主一係去過另一間apple store, 一係email 去tim cook. 利申試過email, 第二日有專人搵你

可能仲衰過先達，之前換電池，換到我個touch id壞埋

條款係寫冇
但係只要你夠惡
就咩都有

啲經理只會打發你走架咋
利申試過

惡未必一定係指你態度
正如共產黨裏面總書記「親自過問」一樣
Tim Cook 一封 Email 落來
聖旨一到幾唔合理都會換到俾你
共產黨體制就係咁
你投訴Apple就好似喺大陸上訪一樣
作爲消費者你就要諗下點樣可以夠惡
你拍片上網引起佢聲譽損害就係夠惡
一個人吵兩句冇用嘅

睇到我好暈

而家好似仲係唔可以14日內退貨
好耐之前啲人買新iphone 走去換鳩晒人地入面啲野就話人有問題要退貨

推咗先

真係比呢班人害死

嘩你好有潛質去BLM, 面皮夠厚

MacBook Pro 13 發熱問題 係源自Mac好差嘅turbo boost算法 1.4ghz base clock 但實際長期行2.xyzzy

又唔比人disable turbo boost
要自己買個turbo boost switcher

反而bootcamp 用save battery profile 已經可以鎖死行1.4ghz

鎖1.4 cpu未試過過50度

Same
我果部仲係13年mbp
舊電漲曬mon都冚唔埋 準備換20年mbp
睇完個post卻步

理論上偃應該會換全新比你?
蘋果機有缺陷都唔係第一日
試過冇零件換全新比我 電池發脹過左保護都免費換

樓主我心同感受，想當年我有兩部2016mac pro,用左半年，兩部keyboard回彈有問題就入廠免費換一次，我記得入廠前佢話唔會冇哂所有資料，佢只係換個keyboard, 之後拎返開機乜7都冇，我認我當時冇用time machine係on9,我同個天才理論左陣，因為我要趕開工就算9數走左。
年幾後兩部機個mon出橫條有烙印，之後拎去換，我拎去觀塘整班天才就補我幫甩coating 就免費換，另一部沙田整就屈9我3千幾換mon,我話我另外一部機都出現同樣問題，你有冇得幫我補甩coating免費換，佢話唔得，我話我唔係冇錢俾，係你公司產品有問題拎出黎賣，佢話你唔滿意可以report，期間態度惡劣。
從此之後，我都冇再叫朋友買MacBook ，除非佢有特別要求死都要用，咁我話你一係兩年apple care，一係你就等受氣。如果我果兩部再壞要俾錢，我會選擇用返$M

啱呀

Apple唔去解決問題，而去解決提出問題嘅人

聽過apm藍精靈同客講買apple care 到iphone 12 出時可以原價收返， 真定假？ 我去銅鑼灣問又話無

抵死樓主買蘋果

Apple客服都差既話，無咩公司可以買

有乜公司唔會？

Mac都未必識用係點入到Apple

apple 貴唔係因為安全，耐用同無小毛病咩？
這是果粉應有嘅態度？
你買 apple 比正常貴三四成為乜？

無send俾gay cook?

就係先達班人玩到Apple HK啲整機換貨poilcy收到咁緊

建議Twitter，幫你like

我mac book air 都有呢個情況喎. 自從上次更新咗之後就咁.
上年買嘅

唔好笑呀，大把staff唔識用Mac

我之前都試過比apple care 換左部佢 已知 有缺陷既機， 搞撚左個幾兩個月 我新機都換埋先換部機比我

有咩方法搞到佢地換機

係佢面前報蘋果，同佢地講你呢家肯換我都要諗下先。

有冇多D野爆

服務態度極差 推到佢正面回應為止

咁其實係咪用時冇問題，淨係熄機個下花畫面？咁究竟有咩大問題？ 你話用用下花畫面就話je.

同問

如果係真仲有撚人買新iphone咩
個個比完一次錢就永續新機

佢又真係無呃你喎 apple care未到第2年唔係可以全數退架咩

下次準備好，入鋪開始錄
注意重點，壞機影響你便用
感到便用蘋果產品唔開心好煩
要求佢維修多次，重係壞嘅唔好簽收

仆街我部2019 mbp又係花畫面 仲以為係自己問題
搭單問埋係咪未過apple care都會免費幫你整？

痴撚線架
apple都咁，都唔知仲可以用咩好

我2017 MacBook Pro 都有營幕問題，剛過Apple care諗緊點搞
仆街Apple, 壞第二次，電腦品質好有問題

Solution:

These are the culprits. Happens randomly even when one of them is on.

1. Turn off dark theme and select light theme

2. Turn off night shift, ambient light sensor and True Tone

3. Change the default wallpaper to a still image(default wallpaper is heavy for their own OS to load!)

4. Change display settings from default to “more space” (or vice versa). The problem happens for one last time and then doesn’t come back provided you don’t change the settings.

Bought a brand new MacBook pro which has this issue. The only reason I bought this device is for its software and now even their software sucks(see Catalina). Disappointed in apple service, customer care who took no extra effort in helping me solve this problem. Trial and error helped.

I like dark theme and need Night shift most of the time but I can’t use them now. it was a pain looking for tools that Catalina supports without breaking anything. Hope they fix this issue In Catalina and not force us to run Big Sur. Never trusting an apple laptop for our business again!

似係呢個問題 有workaround
d 人話半年都未fix
如果重想用的就試下上面d step
如果只係想apple 換機就唔好理我
"閂”定“關” 如果只是shutdown 先出現
呢個bug 真係有機會最遲fix

我部2017macbookpro開左廿分鐘到個mon上下都會開始有黑邊
搞到個toolbar都無左一半，剛過AppleCare,有無得搞？

用家問題 apple呢世都唔會有問題

香港天才吧d態度真係好撚閪
尖沙咀果間一樣好閪，幾年前部macbook pro上下網睇舊登粒u都成100度，拎去尖沙咀天才吧，次次檢查完都話淨係有d warm warm佢老母咩，下下個底都辣手你話我用黎ren野就抵死，上下網咋最後個supervisor 出黎都係好閪話無問題，就咁耍走我

之後有事都係去ifc果間，態度叫做好少少
不過香港天才吧入面d撚樣十個都唔個有無一個正常

呢個係公開嘅秘密
外國d mac 科林間中會講

Apple 係咁撚狗
係IFC 買完iPhone 有問題返去換機
佢同我講 我部機比人換左 code 唔幫我搞
全程部電話都無離開身邊
我人生中第一次咁無奈
真金白銀係你到買野
你地部機入面寫既S/n 同部機show唔同
就關我事？ 我識撚拆開部iPhone 換野咩
乜唔係你班垃圾賣屎狗幫我check?

都係垃圾黎

仲有大把傻尻回覆話唔係用緊出事咪得囉，唔明樓主嘈嚟仲咩。我如果我係Apple真係連fix都費事

我部2019 macbook air用起上黎都好怪
一時用facetime個screen會變綠色
一時叉電叉得勁慢
仲成日用一陣就發熱會嘈
拎去check又話部機好正常

Ching 有無用過tune colour gamut個app？

最撚on9宜家係，tech野又搞唔好，個客走既時候又無開心，垃圾

我2012 mac mini都會咁

咁係你個人冇要求, 份人得過且過
同你做同學定同事死硬, 實係成日交啲垃圾出嚟

正常應該馬上換部新機給你。

2019 16inch i9
熱到我覺得就壞
但行得走得就算啦
反正放枱少放大脾

不過MacBook 熱係咁多年死症
齋用Safari都熱到pk可能係有嘢係background bug 左
重開保平安啦

Macbook pro都仲係2019 年版， 何來2020

今代mpa 電子垃圾

呢個真係唔一定，我有個fd幾個月前買左macbook pro佢翻去一開見到個鏡頭又黃又蒙到仆街，同對部air對比仲清過pro，拎去整左幾次都整唔好

啲hashtags

壞L咗都唔換得？我打爆你iPhone玻璃底都唔影響正常使用啦 onL799

之前ip6p 同6都係咁 touch mon壞 美國認左但香港冇認

我好好心咁睇左30秒就飛到最尾

其實好多億都係禁，多數係ATi 既graphic card 出現；近代intel 都有（通常都係換機借口）

有冇重點

sleep 都係食電喎

點會
記住Battery果版, 要tick左 Put hard disk to sleep when possible
唔好tick Power Nap

同事部MacBook Air 2020 都係咁，不過佢係行windows 10，明明CPU都無乜loading, 但個風扇就係全速咁轉，完全不受控，
再過一排，仲玩停止充電

試過合埋放書包 之後佢玩自動更新 係書包入面著火風扇狂轉

係咪咁樣....琴日突然用用下變成咁 買咗唔夠1個月 一直正常做用 2019 mbp 16in

推。原來apple服務咁差

岩岩先落左單買

1823投訴

我都有懷疑過

apple 近排係做乜撚嘢事
呢一兩年撈唔掂?
又奶共又審查, 服務又支拿化

我部08年買嘅白色macbook同12年iPad仲用到，但係18年iPad同16年iPhone已死晒底板開都開唔到

話屌，我mba之前都遇過呢個問題，同埋會有個kernet_task 嘅嘢cur 爆cpu
之前係圖書館做做下功課風扇勁吵
然後cpu 爆標，最後hang 機自動熄機
每次呢個情況都會突然出現，然後好快搞到死機
但重新開機就無事，搞到我都唔知點搵apple 幫手。

直至更新左os 先冇事

呢個我知 我有fd用咗年幾display又係壞咗
Genius bar啲人話成日開蓋閂蓋會易壞

我都係2019macbook
買咗七個月
個底板尋日燒咗

真係back to school機聽過最多case
買官網翻新機都好過佢

仆街 我果部尋日都有變色 同埋成日自己force shut down 今年新買

上次個cs 講只要越多人嘈 總部就會越快出更新檔

我都係長開 😂 但佢有時會自己熄

唔怪得有d巴打 仲keep 住用舊款
起碼襟用 同埋有d野又可以自己升級

消費者委員會
希望有用
Btw 依件事一定要比其他人知道 蘋果真係好黑人憎

樓主
而家咩狀態？

多數約維修都去九龍塘個間
暫時都好滿意

基本上唔係買嘢而去換嘢
啲staff仲西過你齋行唔買

無位Offer咁點解最後我換到
佢最後都唔肯幫我換都仲講得通 但而家唔係
我5分鐘就搞掂

Wfc, 下部咪又係照買apple野

我之前都係咁
我覺得奇怪係插左AC都可以搞到部機得番 0%電
今年早幾個月個mon嘅backlight 死左
好似有applecare+ 所以唔洗錢有得整

老實我真係覺得近幾代macOS越黎越衰

利申： 8年經驗 mbp user，由 MacOSX 10.9開始，堅係每況越下

我都試過 仲有係部機買左一個月都冇
明明佢地拎有問題既model出黎買
然後同我講2020年macbook pro好多機都有呢個問題 成件事就可以當理所當然 有冇搞錯
我真心好嬲 整黎整去都係廢機一部
仲要唔平 成萬蚊一部機

個職員仲同我講顧客永遠是對的 講到我好似老屈佢咁 明明係佢地部機為顧客帶來好多不便

曾經我都有諗過

咁撚多字痴埋一舊，唔睇了。

整係識話底板壞叫你成塊換

原來唔覆就可以無事

推

唔計部機

邊有人用咁嘅態度嫁

所以呢加放上網講就最好

拍片撚 唔抵幫

幫你推吓

一向都係咁

巴打可唔可以拍片睇吓
我自己用緊MacBook pro 2020 唔係好覺眼
我都好驚中招

我上面都講咗........ 不過似乎樓主唔係好想聽到問題解決方法...... 只係想屌鳩蘋果

( 不過蘋果事實上又係唔抵幫 )

推到加州都見到

果班Genius 又係pk 來的
部機咁貴 基本上就係售後服務為主要
攞埋部機去都幫唔到人
樓主都係買番Windows 機
慳番d 錢 不過個濕9 windows 10 的patch 又係玩死人

其實 windows 又好 MacOS 都係有佢的問題

都係linux最好

Linux 可能係好 因為識用的人有事都係自救居多
樓主係要掙扎同反抗，希望佢得到Apple 正面回覆

無啊

一陣打去香港hotline投訴

係啊，啲職員好撚臭串，講到我地無理取鬧咁樣

咩電話號碼？

我airpods半年換左3次
垃撚圾

如果係macos 問題 又點會比你換機

linux 係 os 啫
部機 hardware 唔 stable 都死

你部機既情況
我都有，不過已一換一新機
我係2020年頭新年個陣買

一開chrome就熱到仆街
過多陣就會聽到開衡個風扇

屌你老母我都試過
堅持話咩佢地師傅係咩拎證書唔會整壞
屌你老母咩關撚證書咩事
醫生拎牌做錯嘢都要負責啦

淨係識講: 我明你感受, 請你冷靜啲
屌你老母藍精靈, 當自己siri咩
成個AI 對答咁

投訴佢都無撚用. 試過, 不了了之
就咁話會檢討

仲記得之前新聞有報導過Ipad pro好容易彎
成部機拱起左 根本quality問題
個職員仲要屈係我問題 懶醒 傻仔
講緊你呀 銅鑼灣 Javis

每一步投訴都要錄音拍片
每個經理都要問佢名
上來開佢名
平時都作威作福得多喇
佢哋一個月收十幾萬當你唔係人

講真, 唔係 MacOS 或者 Macbook '特別" 好, 而係佢哋比較上好.....

當你用返 Windows.... ( 每次update又出問題 )...... 就會覺得 Mac 其實都唔係咁差....... 2016 開始嗰啲 Macbook .... 真係一鑊接一鑊......

最好都仲係 2015 MacBook Pro. Keyboard 好打啲, 琴用啲.... 唯一可以鬧嘅就係個螢幕 StainGate.

唔好用chrome自己search

mac唔好用chrome大把人講過曬

2019 13’ MacBook Pro，買左半年多少少，
前一排成條touch bar唔知做咩染左色，
跟著用多陣就成條touch bar都顯示唔到，
不過好彩保養期內拎去維修唔洗錢，
最後問genius bar點解有呢個問題佢地都係話解釋唔

大部分其他牌子都仲係13吋 1080p

Apple做到mon同keyboard之間好貼
你又要放粒豆入中間頂爆佢三次
應該係你有人為bug

2017應該都有flexgate但係冇quality prog 你要自己俾錢整

送到貨家中check機已經出事 , 即刻申請換貨... 等好l耐

下
唔用得chrome 咁膠 。。。
雖然我用2015mbp 成日開chrome

d人話得40萬嗰部mac pro用chrome先唔會overheat用返Safari絕對會好好多

Connector Contact 位置老化. 2015 + 所有 MacBook 都有呢個問題. 之前唔記得咗好似係 Louis Rossman 講因為新物料問題.

唔係會唔會
全部都係
最大親自介入非同小可

用家問題

用咗10年mac
一部2010 mba
一部2016 mbp

一個星期拎5日出街用
從來無爆過mon
身邊朋友部mbp用咗11年都無爆過mon，仲用緊

年年都係咁

我真心覺得今次非常之難受，好似我自己做咗賊咁樣俾啲保安員圍住我，仲要個藍精靈Jolly Ng 說話手法同黑警同埋林鄭一樣都係用埋啲語言藝術去包裝同埋無賴，完全今次服務好似比佢玩返轉頭咁樣

你又唔係岩晒喎，易彎同整彎兩樣野黎喎

利申：用緊ipad pro無彎

電子野未試過壞左有得換

除左iphone5粒電

鬼叫蘋果將啲野焊哂落去

你都痴線
一部機點會用到彎呀
唔通我用黎當凳坐咩

係囉，好地地擺係度點會彎

on9仔懶醒

做咩cut左下面

我而家同你講緊冇人為影響情況下部機彎
你係咪覺得自己好撚醒呀
自己部機冇彎就覺得其他人部機唔會彎
彎就一定係用家問題 正一低能仔
蘋果自己生產有部分機由生產開始已經彎 關用家咩撚野事呀
答我啦on9仔 好撚叻呀你

所以上面咪講左蘋果唔認為係缺陷
咁你仲嘈到d咩
微彎同拱起唔識分？

屌 都話咗係個員工屈我係人為造成呀
蘋果都話有啲機一出世就係彎 咁關我咩事
唔係缺陷唔代表冇問題㗎
就好似你樣衰 唔等於啲女覺得你冇問題

唔夠人開始串人p牌,蘋果狗智商

再推

如果個天才唔閪使撚用閪招

點解上面係個mon係紅色但下面preview係藍色？

你一個就話啫，你諗吓每日成大班人walk in 咁會點...體諒吓人哋啦

唔好用吧

D 人唔睇 menu
亦可以上下堂學下os 點用

樓主好閪客

公道d講 佢都幫唔到你解決 因為係apple問題
但服務態度就好差

樓朱不如明晚八點去炒佢家。我想去睇你表演

係，我次次都up . 2014年買到今日都正常 係怕粒電大肚

因為我係喺一段片入邊cap出嚟

我都係macbook pro shut down 先有呢個問題，之前係Apple Support 問過，佢教我reset NVRAM/PRAM 同safe boot 一次睇吓有咩問題，最後都係話”hardware related issue” 叫我拎去天才吧

個職員唔係一心想耍走人 邊個會無啦啦嬲？

支持版主據理力爭!
我都試過同蘋果職員嗌過交,
一開始我都好平心靜氣同佢講道理，
跟住佢完全無視我個問題， 最後就屈我講嘢大聲同講粗口， 直接終止對話。

p.s. 嗰個職員係九龍塘又一城分店

我上年都買咗部mbp2019，屌你老母真係垃圾中既垃圾，感覺就係用咗成萬蚊買部狗也不屌既電子廢物返嚟，真係買window都無咁嬲，起碼平一大截

其實果位師兄完全就係apple啲人嘅態度同解釋
兩位完美演繹咗顧客同sales嘅對答

講啲嘢同銅鑼灣店入面個傻鳩藍精靈一樣
可能佢就係員工

藍精靈以為自己好專業好醒 識好多嘢
其實係一班中學畢業做一排sales team轉過去咋嘛 冇嘢係佢地識
淨係識揸住部iPad做診斷，診斷完跟iPad指示做，冇咗部iPad佢哋連要做乜都唔知，維修又唔係佢哋做，係丟比入邊啲人做，唔知有乜咁值得自豪囂張

Apple員工藍精靈

你就係個傻鳩員工呀？中學畢業就撈到既位 有咩咁巴閉

第一句：nmsl

之前我都有喺genius bar 整機
機係整到 但條友勁唔想做咁
你整完機 apple會有個 follow up email 問你感想
我係感想度講左我既不快經歷
之後仲有cs打黎道歉 話會跟進

cap完會變色㗎咩

買左bts macbook air可以喊3聲先

睇下佢個名

班冇社會生產力既垃圾sales 成日以為自己好叻呢下先惡頂

去左消委會未

唔講以為間舖頭係啲職員開嘅，態度閪到爆

體諒佢老母 部iPhone 買左幾個月就燒底版好明顯係佢地問題嗎？
幾日唔用電話？

唔換比你=講得通= 你唔用一個星期電話係OK
依家人地怕撚左你 換比你 又話覺得人OFFER一星期係撚9你

換唔換都比你入撚到

沙田個間真係串過閪
早兩年拎部舊機換電
拎番部機個下
想睇下點知換左新定舊
又話冇又點，最後都係搵IPAD篤差電次數畀我睇
咁撚簡單既野都要同客磨
DLLM

LM跟進

樓主，你投訴左未？

岩呀 佢一嘈就換唔換都死架啦
唔好嘈直接幫我換就乜事都無

我上個月部機入水，之後個mon有1/3變咗色，同埋最近一開機就有啲雪花，本身啲啲角位又花又崩
之後拎去apm整，但我冇同佢講係因為入水而搞到咁
佢check完話個mon有問題要換，咁我問佢幾錢
佢話要$2000幾，我面色即刻有啲沉，雖然都預咗要俾錢整
佢話但因為我個部係17年買嘅macbook pro，本身keyboard有問題
因為我個mon有keyboard痕，但好似係因為我之前用墊合埋部腦先有痕
最後，免費整返好

我都有依個問題

Mac on9 turbo boost算法
一係base clock 一係full clock
明明windows可以有幾段自己較

我個部都係咁 cpu長期高溫 9x 睇1080p lag, 打lol得80fps, 約左過幾日睇一睇 我個部係custom

唔識英用乜鬼蘋果

投訴左

有問題既垃圾都大把傻仔買， apple 股價又升

投訴佢啦

較剪腳keyboard 我個fd 部2018mbp 一過一年保就死左幾粒

反而我部2015 舊keyboard 用到依家都無事

bob叔買咗部macbk pro 俾周庭剪片用

屌 之前仲諗住買部macbook 煲下劇 上網 同work from home用 好彩最後買左thinkpad x1
原來俾錢買正常運作貨品係咁艱難

黑蘋果玩家路過

係我整唔到iPhone

究竟咩牌子嘅laptop售後服務最好?

我都試過但冇人覆 係咪要俾埋case id先得

都因為冇人理我而呢六年放棄左買macbook

原來都幾多人中過沙田伏，呢間應該最閪分店嚟

我估係臨閂機前一刻變色，維持得唔耐，所以條片無cap到呢個樣做thumbnail

2015機王
夠頂到arm

2013 MBP 喇叭已壞 電池發脹
好想快啲換機

下次分段，好難睇呀

2015換左電連埋case
新機咁但做野都係lag lag地
可能裝左太多垃圾

用咗10幾年Apple 未有products 壞過

利申 由iMac 到叉電芯都有

仲諗住轉macbook貪佢續航力勁
睇黎依家可以唔洗諗

喺嗰度買完部iPad pro 唔夠兩個月就壞

dell

2015 mbp 重可以j 個logo背光
不過真係重過新mbp 好多

巴打依家點？

佢話鏡頭出廠個時唔合規格要換埋
等到星期日先拎到

Dell

唔洗錢換？

黑警 唔比你睇委任證咁